[蟲撚]突然有隻咁既野陪我温書

咩黎，嚇撚死冇啦啦同我say hi
睇落好似好好秋

精靈球呢 係咪仲要教

殺 天牛 害蟲

我都想知咩黎，前排一野用電蚊拍ko左佢

有無人覺得隻野咁樣好惡

津路準備

隻抽睇落好有信心

天牛 專食植物 害蟲

d色好核突

依隻咩天牛黎

津路水砲?

天牛是什麼？就是有兩個長長的辮子的一種甲克類昆蟲。它的兩個牙特別的厲害。去頭，翅，腿，用油炸着吃，很好吃的。炒天牛幼蟲是營養豐富有很好療效的菜餚。